今晚有死利狗重傷/斷腳，我聽日係觀塘cosplay粒水行俠任你打

VVD斷腳 扮埋蜘蛛俠爬上APM

跟機

如果有利迷俾人打到入院嘅話

聽日我扮吸血鬼入去觀塘捐血站咬哂d職員

lm

你便秘十幾日 想柯都唔洗咁呀

我成日比人打到入院，你死硬